一人n個港共會申請嘅禁制令

禁止對警員講粗口

禁止年青人出街

推

禁止反政府

禁__________
自行發揮 想點就點

（公投）11.2好似有活動撞左時間

幫手入嚟睇下討論下推下啦唔該

禁止著黑衫

禁止反共

禁止拜祭

禁止年青

禁止辱警

禁止反抗警員性侵

禁止著衫

哩個應該用緊急法黎立辱警罪

禁止採訪

禁止市民唔交稅
禁止市民一蚊一蚊咁交稅

禁止法官判被告罪名不成立
同支那審判長審判員接軌

禁止警方及律政司以外的人申請禁制令

禁止香港人唔比痾屎
禁止香港人唔比痾尿
禁止香港人唔比食野
禁止香港人唔比訓覺
言論自由係我地應有既權利
咁樣都可以話禁就禁
下一步可能連生存空間都唔比

禁止市民慶祝萬聖節